今日應該定為港女獨立日

美股跌，港女升，股債滙都升，d錢到底邊到黎 港女好野！

最後逃生門

今日個市好假

今星期上返3萬3

最後屠生門

台權爆升, 明顯外資買緊野

但債息又升 美滙就黎30。點解嫁

*90

救命 我睇住以往啲指標行，都出事，夠命呀！

真係，咩理論指標都冇用

咁可能個市流料, 因為依家先得570億成交

宜家先650億，但已經升左500幾點

全球最feel經濟

遲下係全球最free feel經濟體